你有老婆點解要溝我...

仲溝到我有左 捉姦仲要捉正我
點算好

收嗲啦臭雞

你應該問返個男人

互射左幾轉？

毒撚真係恐怖

完。